**NEXT STEP**


SCORES: Le scores s'incrémente et l'affichage aussi (en bas à droite.) et petit score en rouge qui s'affiche à coté du canard.

animation entre lvl: fonction chien qui passe.

gérer possibilité du niveau courant.




**# README DOUCK HUNT #**

MOVECANARDS RPZ

This README would normally servir à avoir sous les yeux ce que l'on attend de nous à n'importe quel moment.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines:
**Les fonctionnalités minimales attendues dans votre Duck Hunt (pour avoir la moyenne) :

    Un écran de menu avec deux boutons (un pour jouer, un pour quitter le jeu)
    Un écran de jeu composé de l'image du champ de tir et des options en dessous (balles, points,...)
    Au moins un niveau doit être jouable (en respectant les règles du jeu énoncées sur le site)
    La partie doit être perdue si moins de 6 canards sont tués et gagnée sinon
    Afficher un curseur en forme de cible
    Compter les points


Les fonctionnalités supplémentaires espérées dans votre jeu (pour avoir mieux que la moyenne) :

    Gérer toutes les animations graphiques (chien, balles, canards qui tombent, le bilan des 10 canards du niveau)
    Proposer plusieurs niveaux de jeu. A chaque niveau, les canards vont de plus en plus vite


Les fonctionnalités bonus. Ces bonus sont destinés à ceux qui pensent avoir réussi l'ensemble des points précédents et qui ont envie d'aller plus loin :

    Changer le thème du jeu (utiliser d'autres images que celles fournies)
    Améliorer le déplacement des canards en leur faisant suivre des trajectoires aléatoires
    Sauvegarder les meilleurs scores
    Proposer un autre mode de jeu (laissez libre cours à votre imagination)


Rappel des quelques points importants concernant l'évaluation du code source :

    Délivrables rendus à l'heure
    Respect des critères de présentation des fonctions (zone d'information décrivant les entrées les sorties, les auteurs, ...)
    Qualité des commentaires dans votre code source
    Évaluation de la démo (le jeu contient-il les fonctionnalités minimales demandées ?)
    Impression visuelle laissée par le jeu (les étudiants ont-ils fait un effort pour rendre le jeu "regardable" ?)
    Qualité des algorithmes (présence de bug, algorithmes non optimaux,...)
    Qualité des structures réalisées
    Qualité du découpage fonctionnel
    Présence de fuites mémoire (ou autres lenteurs dues au code des étudiants)
    Le jeu contient-il quelques fonctionnalités supplémentaires ?**

### Who do I talk to? ###

* Manel
* Remi
**
Remarques des professeurs:**
Ne pas ouvrir les espaces de nom dans les points h. Je cite le monsieur.
Car c'est contaminant pour tout les codes incluants les point h...ouais